12/02/2019

Pour la prochaine reunion:
- ajouter un max de password strength meter
- generer des password par strength
- ptet lier les deux /shrug
- et ensuite heu avoir des resultats
- mais en faite ce que je voulais dire les lancer un a un et on a les resultats de tous (graph ptet ?)
- choix de design a revoir 

Ce qu'on a fait:
- On a cree l'application, le gitlab
- Un premier password meter (reimplemente en python du coup ca pue, parce que on l'utilisera pas ouech)
- au moins ca marche

- add visualuzation
- add checkboxes for select password meters
- improve password generation
